{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087113",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이비 스터디카페"
    },
    "text": "我がアイビスタディカフェ長林店は、クラシックさと慎重さが感じられるインテリアが楽でありながらも、集中と没入に適した雰囲気を作り出します。 最上の学習環境を考慮して、CDチェア、ホワイトノイズ器など、学習の効率性を高める用品が用意されています。 学習者のための快適なインテリアと身体工学的に設計されたCDチェア、ホワイトノイズ、空気清浄機、ロッカー、共用PC、複合機などが完備されています。 時間券と基幹券が利用でき、24時間CCTV作動と最先端セキュリティ施設が提供されます。 無料レンタル用品(読書台、その他文具類)、コーヒーやおやつも無料で提供されます。 アイビスタディカフェアプリを通じて簡単なサービスが利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 長林駅2番出口から50m歩いていただくと、当アイビスタディカフェ長林店が見つかります。 料金プランは130,000ウォンです。 当アイビスタディカフェ長林店で希望する結果が得られることを願っています。 最上のサービスを提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店の場所はどこですか？",
            "answer": "長林駅2番出口から50m歩いていただくと、当アイビスタディカフェ長林店が見つかります。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店の料金プランはいくらですか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店の料金プランは130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店では学習の効率性を高めるためにCDチェア、ホワイトノイズ器などの設備が用意されています。また、共用PCや複合機なども利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店では無料のサービスがありますか？",
            "answer": "はい、アイビスタディカフェ長林店では無料レンタル用品(読書台、その他文具類)やコーヒーやおやつの提供があります。また、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店ではセキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店では24時間CCTV作動と最先端セキュリティ施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店ではアイビスタディカフェアプリを通じて簡単なサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店はクラシックさと慎重さが感じられるインテリアが楽でありながらも、集中と没入に適した雰囲気を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店で学習に集中するための工夫はありますか？",
            "answer": "はい、アイビスタディカフェ長林店では学習の効率性を高めるためにCDチェアやホワイトノイズ器などの設備が用意されています。"
        },
        {
            "question": "アイビスタディカフェ長林店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "アイビスタディカフェ長林店の最寄り駅は長林駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 583
    }
}